[英雄聯盟] LOL 聯賽戰事討論區 #2

LCK LMS LPL LCS 歡迎入黎討論

麻煩 1001 開 POST

差D開左

lm

岩岩試左 法洛士出物穿符文 第一件裝出殘暴之力
前期痛撚到

d坦係咪好撚惡

明知自己1001都唔開post
做乜撚

一陣we 對 rng

唔知
我見殘暴之力改勁左試下轉一轉出裝
對線都幾大力 前期 千一蚊
一支破甲箭啪啪聲

FAKER回哂塘啦
好心佢就退役啦
搵SKY頂佢個位仲好

曹格好似d 隊 仲唔係幾識用

聽講你上個post先讚完佢

正常post lm

大家咩牌位

白金

為搶而搶

你問把口定隻game

上黑刃？

我都唔知上乜 冇乜岩用

係前期打線爆發夠強 多數換得贏

把口菁英
隻game銅牌

黑刃 鬼索試試

faker開台
fanboy去未

Sorry, 唔知1001要開

tsm 聽朝6點贏埋就上番第1

MVP 真係 臨收尾先去返佢地個meta

留名

綠翼輸？

有無巴打睇rng對we?

好似準備輸

開波啦咩?

似係

mvp羸咗了

Kogmaw配風暴好似好勁

益左AFS

小虎好勁

黑社會大佬FAKER

小虎星朵拉搶大龍
成日見佢搶到,痴撚線

痴線

小虎同小狗應該係國產最強雙Carry 如果夾d 會好勁

mlxg配小虎係OK
但MLXG同UZI唔太夾,感覺上

一個好有趣既現象
依家lck 通常jungler拎騎士誓願先

其他region 係support 出先

UZI出汎

小狗pick 汎

LM
期待Mickey打救TL

我唔係faker fans
所以我上一段係打事實 而唔係讚佢
依個post我打算配合番你地
等人知道faker唔係tier1 player

MLXG>>>>>CONDI

d人係話佢唔係no.1
唔係講佢唔係tier 1

其實講長時間穩定勁 uzi 算唔算？

Ssummday同flame返韓國啦
係北美一打九真係咁好玩咩

算啦 佢一直不願面對有人同faker 同一個tier

小虎隻Corki 勁過其他人隻Corki一個Lv

RNG

小虎同UZI痴撚左線

Let Me 都好勁

終於有返正常既lol post

講緊有班小圈子垃圾霸住個名又永遠唔係講隻game

嗰班人痴痴地線
你講嘢唔岩聽會圍住咬你

唔敢咁講

Snow Ball 到既Corki + 肥到既Vayne

Snowflower你都係唔好玩牛啦

UZI真係有天份又努力左咁耐
不過中國隊世界賽好易腳軟

MLXG幫UZI同埋小虎肥到
UZI團戰走位無人掂到佢
小虎巴龍區1個頂4個

世界賽前吹奏LPL到最後都係冇乜好結果

小虎 之前世界賽打得太兇, RR 打穩左勁到呢

marin石頭人

kuro致敬faker

個kramar(好似係咁串)都幾勁其實
點解FW仲要用nl唔用佢

話溝通問題

隻路西恩食完marin大再食kuro大 好慘

見lck連石頭人都出埋
睇黎出汎都可能變返做meta pick

對面3ad

馬雲

到底skt playoff過唔過到afs同ssg

SSG 好似有d 收埋招既Feel

今次mvp都爭得好激烈
bdd kuro smeb

bdd la

要睇KT羸唔羸到LZ

好撚緊張呀

KT vs LZ
SKT vs KT
LZ vs SSG
好撚緊張
頭3分分鐘大執位

好撚廢 依家場場雷marin

一定係啦

最雷一定係JG 最記得有場MaRin酒桶比人搞到0/4/0 得下路肥到贏線仲carry

Agger
AFs最雷一定係JG

Lm

KT要贏

spirit係中國屌女屌到廢哂

羸哂就正

tsm

C9下路真係狂派膠

講錯
fly quest先岩
成日笑佢c9 white搞到撈亂咗

佢係fnatic果陣咪一鳩樣雷

廢銀

有無人分析下點解IMT咁勇猛姐
真係因為開戰sup meta Olleh一個大爆發所以先贏到開巷

如果輸晒呢

可能要直接打skt

CLG

Bj Syndra 100% 俾人破咗

小虎之前個英雄池有問題

GAME 2下路BJ死個次團戰,
TOP同JG兩隻TANK行行企企唔知係到做乜鳩, 又唔幫手COVER

s5咁耐之前點同依家比呀
s5 fw打clg最後輸佢炮娘比人捉
講之前係cj同s7春季 佢表現都只係普通 一味得個穩字
係今季發下威 穩得黎又搵到位輸出

faker今季表現肯定唔係最好個個
但tier1都真係無乜疑問
除非tier1剩係得bdd 其餘tier2囉

快D到聽日

Jensen又屠街

支持呀

果個垃圾post 執柒左佢啦

好似Echo fox轉左個ADC佢啦屌
好撚廢呀

DIG有無機會

基本上已經confirm左邊6隊入到playoffs
排名就要最尾果week打埋先知
IMT TSM CLG C9 DIG Envyus都入左playoffs 了

岩岩睇完TSM有個問題
點解隻星朵拉用Skt skin啲波一場藍色一場紅色

分紅藍方? (好似係)

其實今年都係tsm clg c9 imt爭
除左tsm其他都好難估邊隊入到wc

比賽先有？
我自己2邊都係藍色

今年各大賽區都好睇左 流動性高左

Phoneix 1 真係慘...上季季後賽第三今季包尾... Flyquest換左個AD就差咁遠...
不過都側面表現到TSM AD以外果四位有幾勁 拍住野龜上季都照贏

Flyquest根本成隊垃圾

我幾鐘意今年洲際賽，雖然係bo1，但可以睇到果個聯賽中上實力有幾強，睇到曬唔到區對meta既理解，過往lms打親lpl好似係9成輸，今次竟然咬得咁緊 edg同omg比人當狗撚，lck決賽前個個都話3:0，最後又比lpl贏到，打曬飛機射唔出 lms係五大區域應該進步最大，佢地前中期既視野做得好好，開全圖睇曬人咁濟，但技術始終差d

上季入到playoffs wor

上季playoffs已經廢緊啦

FQ個JG MOON真係好睇到呢, 每次睇FQ就係想睇佢點FAIL, 點懶勁

係啊 LMS真係算打得唔錯 團戰各樣都有進步所以我真係好遺憾要返工 好多場都睇唔到live 知道結果先睇翻 無左果種arm arm知道LMS贏geh喜悅

佢今季有無玩evelyn?

連登有無group？ 好似wts。 line 個d

或者tg

好似無, 但玩J4, ZAC依D正常英都玩到成PAT屎咁真係好好笑
仲KEEP住用第唔知N個META前既RENGAR出黎
再之前仲出SHACO

lemonation 幾時退休
成日走啲閪位俾人捉 真係場場都有

GAME 2 HAI係咁死, 不到想即刻走人咁

無用開tg 如果開line gp 有無人join

約戰之類

建議你另外開個POST好D, 依到KEEP住傾返比賽野好似會好D

咁啱見到lol post 順便問下za

既然係咁都係講翻 賽事

返工無得睇sosad

一開黎睇就見到skt同kt場巴龍戰
Kt輸左 直接gg
一睇就見到skt反敗
Kt又係輸巴龍戰

15:3比人打到15:10反cup

youtube果個係重播一個月前，唔係live

Faker佢場團戰處理得幾好
一個人封住左jg同mid
如果肥pawn佢輸出到成個局勢就唔同曬
好記得上次睇skt對kt又係因為kt開巴龍比人反cup
岩岩仲有一刻以為自己睇緊replay

唔撚係掛 柒左

聽日KT打LZ, 點睇

HKA win

有無人用LOL魔方之類geh app有比賽schedule果D

禮拜一係唔會有LCK的

果場faker係咪用蛇女 Pawn庫奇？
我可能記錯都唔定

faker球女

sor咁即係記錯

kt win，但輸番比skt

哇屌睇開LPL geh ching 唔好屌我 我好耐無睇
而家先知原來Uzi重返賽場之餘竟然玩汎 係汎啊!!!!!!! 明明團戰超級難打 對線又弱 都可以最後7 0 4 RNG最後大炒 WE 16：0

野龜得淡笑

Froggen又輸一場

Flame 真心又勁又靚仔

格黎小圈子po腦羞

Ssummday都好勁

下惱左係邊呀

成班垃圾BLOCK晒啦
少少野就起晒鋼
入面得堆銅銀牌緊係無野好討論LA

KT 輸晒

想笑咪入個post 笑
依家係呢到講咪又係圍威喂 搏人同你一齊搵安全感

好地地咪講你個比賽 依家係到鳩up

原來係咁 係咪星期三四五先有

Garena個apps有

2 3 4 6 日
都最尾一星期先問

正常係二三四六日

比個5黎

巴打唔好咁 係有部分人言行比較惡劣
希望大家都集中討論
用良幣驅逐劣幣

請善用起底功能

鐘共隊垃圾隊入面有幾多港仔？
點解唔改名叫TWES

係台韓隊

LMS D 人太個人啦

個角色pool咁窄
鬥士meta上路隊隊都攞唔到咩鬥士玩
一係就玩唔好好似mmd

Ziv都還好geh角色池 其他就...我係狼粉我都覺得MMD真係

不過7.14係大坦meta fit佢
樹人勁到

都係wor 最近波比好似都翻黎 科加斯我覺得對MMD同Ziv黎講唔算難用 應該會揀？

大坦meta4保一真心屈
上 樹人
中 加里歐
Sup 盾佬
Jg 酒桶
個ad重可以點死

好似msi其他隊打fw果陣直接3ban上路，mmd gg

Rr 佢點唔想都要格硬攞fiona出黎打

完全唔係因為技術而Ban佢 , 係因為D Tank防多血多打唔死

咁而家都OK多可以用geh 多左科加斯 就算ban 科加斯 樹人 加里歐 仲有波比 慎

Fiona係邊位

其實真心佢鱷魚唔係好差姐

mmd條廢鳩只求合格不求進步
fw有咁好成積已經要偷笑

好想lz第一
聽日要贏

有錢 住老美 邊個唔想

美國都唔好住

唔燈
希望佢地加油就好

而家北美好似仲寬佬過中國
啲韓國選手走曬去北美

有冇人睇左echo fox對dig
tali開牆+波比cc呢招好勁，諗起世界賽俄佬隊既冰雞波比combo

諗同講個陣可能個個都得, 但係比賽到出, 睇個陣真係WOW一聲, 仲要個陣俾人睇低既俄佬

ANX 真係勵志故事黎 尤其Likkrit 個speech真係好正 可惜風光不再...

想問下咁多位巴打 真心覺得faker已經唔再屬於t1選手

一去到world就上身

去到先得嫁 加油阿SKT

去到都無用 今年TSM拎冠軍

下路2個港仔 unified同kaiwing

本身中路GEAR 都叫有3個港仔既 依家走埋就得返2個

Lz vs kt

風光不再？ 可以講下咩事？
上年世界賽好熱血

unified 原來係港仔黎

得返Likkrit係到, 隊名改左做M19, 其他人都轉左隊

係 17歲咋

舊年佢開台上台服第1 即刻被鍾共BOOKMARK左

一個下午DONATE左成5000美留人 害鳩人

屌正式揾錢韃人 咁同比錢逼人做鴨有咩分別

等４點

好緊張

KT 要贏呀

做電競唔講金唔通講心咩

你係咪出唔到?

記得隻AD有場玩黑人成場會戰比人捉極都捉唔死

聽講你要做手術 身體還好嗎

你情我願講撚到逼良為娼咁

佢都轉左隊了

上路兵營打到二塔出面都未死

咁鐘共出到咁多錢unified唔跟

8:23

睇到最尾真心正

kt lz大戰

黎料

PAWN見到VAYNE嚇親

開波

又話pawn要做手術既

似係想頂埋佢先做

KT個邊捉人超勁

頂埋SKT

硬撚到仆街

藍方多數贏
唔敢睇了

又後期肉盾陣

笑撚到仆街

kt居然pick團戰陣

好波

Deft Mata

老鼠有兩個頭又唔同講法

KHAN...

痴撚線

3捉1..比人殺番

Khan

Pawn冇坦到塔

杰西而家轉出殞落？

Bdd........

Smeb

Kt小團戰

Cuzz

隻弓一

咁快輸返

空大
khan已經靚賣cuzz

LZ 搞乜撚..2波 輸晒

雷柯薩做乜L野翻去送頭 燥底AFK 20？

杰西完全唔知做乜春

Cuss 傻撚左

Khan後期垃圾英 仲點搞

左邊太坦啦
kt呢個陣用咗好多場都照放俾佢

鱷魚起碼係塊肉
球女冇靚大lz團戰輸左一半

後期真係幫kt R痕

諗起禮拜四SKT VS KT

希望呢個series可以幫SKT完全復活

前提要9衝deft仲生存到先有得打

不過bdd球女好撚勁

KT 5隻物防鞋...咁整齊

已經硬到打唔入

球女招大有無扣一格血

不過一日kt未爆主堡我都唔會信佢地贏

明明pawn隻加里歐之前已經見到有幾勁
都仲放比佢

今場pray支援太差
Khan中期無用
Bdd空大

直接下場啦

Mata擋哂老鼠招大
完全打唔入

支鬼援咩
老鼠後期carry英，前面要農兵
你前面明知人少打人多都要開

洗唔洗驚Score掉巴龍驚到咁呀

如果deft個位轉bang 用翻e個陣會唔會征服到世界

Smeb: ba ja

如果用呢個陣
花生會唔會好過score

花生玩坦輸一半

對面個陣-6搶到巴龍
拖多6 7分鐘
Kt就好危險

Sor
以為你講player

少睇 Lz
個jg 係真係本身唔勁定今場打得唔順

屌,BDD 個KDA 好撚癲

Pray連續三次比人秒
都無用到閃現

屌smeb又腦衝

有人吹奏
不過自己覺得唔勁

CUZZ 既表現都好影響LZ 既發揮
好多時候LZ 輸都係因為CUZZ

條鱷魚咁撚樣閃都無用

又頂得住

我睇唔明

ace

PRAY冇比人秒就贏到

有先見之明

有塔唔推 死要開

點解KT 成日都G 唔到場game?

已經唔係第一次, 俾SKT COME BACK個次又係佢閃開波女個次輸起

啱啱根本可以推埋中塔

因為佢地好中意打交

拖到pray出到無盡
Kt就未必夠打

仲有一場係犽宿分推得好地地 無啦啦包夾被人ACE

啱啱cuzz害鳩鬼khan
本身pray heal到khan

而家kt最穩就係伏係紅buff位
等打大龍或者埋伏lz

kt 如果唔係成日dive 塔博end game,kt點止第二名?

點解會咁

DEFT

PRAY

pray

PRAY隔牆打晒

老鼠終於滿裝

7頭deft

Deft真係靠唔住，俾人隔牆a死

笑撚死

鼠王pray
呢下手長隔牆射deft

下次應該贏
lz冇晒閃

Kt個陣輸出唔夠啦

deft黎搞笑

deft又俾人free dmg啦

renekton呢隻野後期真係無作用
分推又唔夠打 團戰貼到AD都無傷害 但仲咁多隊出

咪撚巴龍啦,等中下路小兵推入去咪贏囉屌

不過下一波kt上中ad有閃
Lz幾乎全部無
Kt唔係無得打

屈前期壓制力
老實講 唔係kt on9, 已經完左

所以前期一定要壓到人
唔係後期同打少個冇分別

唔係反輸咁柒丫嘛

岩岩先開始睇 點解KT4保1但唔PICK隻CARRY型AD

雖然係TANK META, 但4 TANK 我覺得係為左揍住條柒頭俾佢安心輸出先 PICK
點知4 TANK係前面頂住佢都俾到人入佢

其實deft又唔算派膠
係LZ保得好 pray又靚閃過牆

Pray差小小先有閃

冇閃老鼠頂唔順

完了

比三隻坦強姦

完全睇唔到隻老鼠係邊

啲血量好撚嘔心

個問題係kt一無左deft就gg 但lz仲有bdd

四坦陣真係好on9

下round 老鼠有閃, 最後一戰了

但個波開得好差

遲下世界賽又要睇肉體的碰撞

真係好撚慘 3隻有cc坦強姦緊佢

Deft冇

無扣血咁..

冇得打
會戰kt 唔扣血

肉體的碰撞

tank版
連老鼠都要有排射

Sup都齊哂裝
完未

4-0-1分推,smeb 拎tp or pawn 拎r 等支援啦屌

呢round 老鼠輸出得好就應該係lz

打隻加里歐都打得好辛苦
最後開大射仲要比布朗母擋哂

冇坦保老鼠正面團根本射唔到

老鼠比布老母擋撚晒

仆街咪咁撚樣g囉唔開咪好地地囉

Gg
一早唔打,淨壓塔,早15分鐘已經完得

睇kt後期真係好撚嬲

唔明點解會pick呢個陣
得thresh一個保老鼠

大龍個波pray無閃應該放
反正巴龍時間長過大龍
拖一陣咩事都無

barum 真係完美counter twitch
最後個位barum一個e 擋曬d 技

好似俾4隻大隻健身狗圍住咁

不過cuzz又係

JG差距

熱血少年

KT次撚次都帶歡樂俾觀眾

後面3個冇扣過血咁

所以應該打後手
打先手一定比barum擋晒d技

我上季main 老鼠都知, 老鼠最怕布朗姆
比你射足5 6秒都無用

後期根本4打4

鱷魚同reksai 入場混數據

LZ 隻JG真係唔夠SCORE勁

Jayce pick得好似冇乜用

拎黎比人射既姐

想睇kt4隻坦坦左幾多傷

73.2k

D人次次話DEFT派膠
但係佢輸出最高喎

我都想 80k有無

又係唔識玩坦玩保個D黎

艾希大後期輸出真係唔少野

今場2邊ad都打得好啦
閃得好關鍵

淨係今季 jg 生態都轉左幾獲
Jg 真係慘過食屎

唔明點解lz 尾2 想pick twitch 但唔比一個ban 位比barum

又唔係話派膠但唔夠好囉 況且4個傻佬係前面有e個輸出係基本

佢好識玩酒桶
依家冇咩隊肯放比佢
一係搶 一係ban

所以score真係好穩 ssg skt 都要換jg頂meta score 真係話轉就轉

大家有張圖可以分析下個ban pick

所以先顯得出SCORE幾勁

Deft一向高輸出
但就因為佢成日為左做輸出而走位過深，變成派膠

JG係咁多個位最食技術/CHAMPION POOL
唔同英雄做既野都唔同

分析下

打保守又話隻AD怯
打激進又話派膠
玩AD真係難

而家算係多jg用
坦餘燼流有sejuani, gragas, maokai, zac, reksai
打早期輸出又有elise, lee, khazix, kayn, rengar
自成一國既有nunu, ivern
季初graves meta真係睇到眼冤

IVERN NERF到傻仔, GRAVES就真係睇落去好似格格不入咁但又吹佢唔脹

呢個版都算好d
坦同打架流都有得玩下, 雖然明顯坦流比較大勢

所以點解BANG成日俾人吹奏 因為佢平衡得好好

deft常規賽之王

會唔會下個patch 有機會見龍女 本身main開佢 buff完發覺勁左好撚高傷

輸出高未必有意義
你成場表現好 輸出好好
但後期一個失誤 你前中期打幾好都無用
一下game over
Deft成日就係咁
去到後期仲唔識保守
佢後期成日出事

明知後期就係睇ad做到幾多野
佢就好多次都後期黑畫面

草泥馬成日攞好多頭 之後比人捉 輸團戰
輸出高大哂咩

職業水平已經係鬥少犯錯

佢係edg果時出名團戰王，前期輸線都唔緊要，點都捉唔死又打到人，極限輸出
而家好似失失地魂咁，玩艾希果時好似試過快六七次

屌,kt 又四坦啦準備

已Ban Galio, Gragas

lz jg 10分鐘 5lv

做乜9

呢個DIVE

比人outfarm50隻jg

係score 控野區控得好定係cuzz on9

JG輸2LV打飛機咩

除左JG, 另外4個位都同級

投啦

JG差4級

score真係好撚勁
除咗上星期唔知點解無啦啦失哂魂比人偷巴

搞到成隊KT今日好撚驚佢又俾人偷

CUZZ
依場真係15投
3隻前期英輸前期

score 係五個入面最穩又勁
好想佢拎一次第一

佢失誤果陣 會無限放大jg top姐
Skt資源全部都比中 下

鱷魚, 蜘蛛, Ashe 都輸前期係咪唔洗玩

上場條巴龍

Kt又派膠
Deft同pawn

pawn

Ashe 都前期英?

Pawn同Deft咁宦唔洗死, 冇啦LZ

鱷魚+Elise前期咁惡, 加埋Ashe冰箭應該要捉到人

佢咁都空大
差d死 唔洗吹

好想LZ打世界賽, 但呢場輸就冇第1了

playoff

first pick elise 但係打成咁
登lz其他四個隊友心up

Playoff想SKT拎
最想睇LZ+SKT+AFS打

兩場都幾Lz jg 既弱點show 左出黎

睇SKT做化

042

食bbd個大嗰陣 deft係咪比巴龍吐咗下

都將*

肥pawn笑

Pawn竟然笑

第1場好刺激
呢場冇哂野睇

score

lz 同afs個缺點太明顯,唔可能去到世界賽
skt kt ssg 最強既地方係成隊無乜缺點(雖然無bdd kuro 呢d 咁亮眼既選手)

GG EZ

SKT上面個3件柒頭咪缺點

明顯今季cuzz勁peanut好多

吓

純粹感情上想睇佢地
KT組巨頭冇乜好感, SSG不嬲唔鐘意
AFS想睇Marin, LZ想睇下路組合

skt 重要時候都唔會出peanut 啦

kuro都亮眼

Kt已經拎左一張門票

SKT無缺點 THIS HO SIU

今年唔係SKT拎都係KT拎啦

中國仔果D咩RNG真係未夠班

cuzz 17歲
啱啱由soloq player轉打比賽
比score打到咁真係正常

KT下場對SKT係咪輸都第一? 對賽贏LZ同SSG

SKT夠想組成隊勇士咁啦
想買第一jg 第一top
Smeb去埋就..

kt輸skt + lz贏ssg 就變左lz第一

同分? 點計邊隊第一?

Bdd咁就無咗個賽季MVP

我講缺點唔係話成隊skt唔犯錯
係無重複同一個選手犯錯
睇埋呢場(其實大部分LZ 比賽都係)
一針對cuzz 成隊即刻無曬競爭力
相反,我頭先講果三隊
即使huni 腦衝,bang 都仲可以穩住個局面輸唔曬

細分
KT多2:1既
所以細分會輸

睇勝場>分數> 兩隊對賽記錄 一樣先會打多場bo1

無重複一個選手犯錯，咁點解肥西Huni會冇咗正選

又幾好笑

上幾個禮拜咪輸到仆哂街囉

SKT中下3個都係老臣子, Huni就算數啦

5講咁多， kt好波！！

花生幾時係第一JG
就算係上年都係泡狗都係評SCORE好過花生

kt中路pawn咁唔海鮮都話無缺點，反而話lz缺點明顯

條友都唔知睇咩

未入skt果時

好多人都覺得入唔到wc就廢

skt睇黎點打都係得第4

因為一面針上路 SKT就會針下路
利用一路去滾雪球打爆人
但之前幾場下都打唔爆人
對面人都係哂上 人緊係穩架

上個禮拜三路都爆點同?幾可skt 三路同時爆

第一李星就講得過,佢技術可能係JG入面最好既,但視野控制同counter gank意識差, 玩坦型JG又唔多得

一早知啦
今個星期係決定頭3咋

DEFT仲海鮮

今季連續爆左9場啦ching

條友連blank都唔夠做啦

如果ssg 入唔到wc 拎唔到亞軍
CuVee Crown Ambition Ruler 同CoreJJ 係咪地底泥？

無錯 就咁計JG就算係ROX隻花生都唔夠SCORE黎啦
雖則佢成日俾人笑2HP

就咁數都起碼數到兩個

咁係今年blank有進步姐

smeb仲要有陣時troll play

咁即係點呀？進步就唔計？

唔怪得話花生第一jg啦

SKT fanboy真係弱撚智

咪係 根本成隊KT都垃圾

D評價一定花生高
實力就未必
同埋年齡都係一大因素 點解SKT要花生

講緊上年呀 屌
買番黎果陣 會預知blank會進步神速咁勁旅呀

屌
人地話上年花生係第一JG
你講今年做咩
的而且確
上年花生真係好岩ROX

極亮眼係crown同haru
不過之前先有人話完 crown冇lck冠軍冇得同faker比
可能大把人都覺得佢地都係袋底泥
不過我就唔覺

點解到左2017

仲有人讚肥西好波?

肥西除左FNC 36-0之外
仲有D咩成績可以J

買花生番黎既目的係比BLANK 成長

佢咪話上年都係score好過peanut囉

條友一味係度盲反都唔知做咩

肥西只係次選

我覺得kt 最大問題係shot calling
唔係邊一個選手打得差,係後期d call 做得唔好throw game
可能個個都係明星個個都想打自己果套

我仲記得上年
CUVEE 春夏季都柒到喊

比DUKE SMEB 單殺唔講

仲好似比D下游隊上路單殺

係世界賽艾克凱能META佢先勁番D

DEFT
好廢

認真

有時D位完全唔知做緊咩

不得不說,cuvee 係今年ssg 打得最好果個

holo holo

當佢講岩
咁同SKT fanboy真係弱撚智有咩關係
再講SCORE係夠穩
花仔係夠激進
根本好難比
就好似EASYHOON同FAKER 2個唔同STYLE
唔同META大家實力都會變

我個陣以為佢會買ssumday

spring就絕對係haru同crown
今季佢係咪最好 我都有保留

S5 比人上路教學

Uzi 我覺得係強化版既Bang

score係玩輸出同坦jungle都勁
peanut頂多就係李星勁過佢 輸出型同級 坦輸幾條街
點比呀

huni係專業troll game
入到世界賽就

依季唔興打中野連動
春季差太遠

都話skt fanboy弱撚智

有冇huni riven 比smeb fiora 單殺 gif

始終唔太睇好kt贏到Skt

係區域賽已經開始carry 屠ssumday

比人雪緊都要binc

係咪仲有場 人馬對雷文

講緊評緊上 上年花生的確第一
實力上唔一定

SKT一定想買個頭幾又後生
最主要 花生有操作 如果SKT意識訓練得好就好快打爆好多jg
Score太老 唔會買啦

唔記得全部喇
仲知有場簡雷文 人地人馬屌打
有場簡人馬 人地雷文屌打
咁上下

做支那人已經天生輸左啦

有咩好笑

1個長時間係KR SER同接受KR訓綀既上路
完勝左 1個後生仔去左EU

打D無咁強硬碰撞既比賽
咁一定唔夠打咖wor

SKT前排連敗成隊狀態都差, 但未連敗之前上路弱點都係好明顯, 只係其他路Carry返

Untara穩D, 但對線會比人壓, 變相其他路壓力大
Huni對線可能唔差, 但心理質素極差, 比人Gank完一次都仲要出去Trade, 比人瘋狂針殺

JG位想玩激進有花生, 想功能性D有Blank, 雖然唔係話好勁, 但起碼唔似上路咁慘

我都有印象
果陣聽講解, 仲話肥西玩鬥士好勁, 好強勢
點知放到隻人馬不死身怒衝後排

會唔會掉轉左

中上路小花

死肥雷根本又廢又寸，s5俾人教學識屌打，EQ同台服銅牌冇分別，一死就失智，想make play變瘋狂送頭

資源比哂中下咪顯得上路好慘
Dyrus式打法 打左年半啦

理撚得你 kt三分已袋

我指慘唔係指上路個玩家慘, 係指上路唔掂搞到SKT慘
S6 Duke都好過依家, 記得佢一開頭係唔多掂, 但世界賽去到中後期上哂力, 點知完左就比人換走

今日bdd同smeb都冇分
益咗kuro

duke唔係自己走咩

咁你簽佢黎把撚呀?

94年出世
SKT:不了

你做咩姐

又唔係講緊skt簽huni岩定錯

講緊S5果陣SMEB 打爆HUNI喎

星期4 kt既終極之戰
贏左直接入s7
仲要戰勝到心魔

Mata有女

Deft唔派膠 唔腦沖 唔玩功能AD 玩後期 AD 絕對好大機會贏到依家既SKT

而家skt打Rox tiger都打得咁辛苦，唔駛打啦

skt都幾撚慘
冇份比賽都人屌左幾頁

只要Kt 唔好好似第一場咁派膠送15分鐘比人,贏面都大

KT基本上前期冇咩隊贏到 唔洗驚 要驚就驚關鍵團戰Deft同Smeb點發揮 睇下有冇人做戰犯

上次打skt就係咁 唔識end game
三場都係前期贏

考慮到隊伍相克
如果kt贏到Skt
我係三星應該會比龍珠贏
然後自己去處理skt

唔知KT playoff會唔會出新中路

做乜鳩

Mata: 주를 보았

crown球女個大

下面見到呢張

Score 點解半隱形?

無拎過冠

話題性唔夠高

收皮啦
好似花生咁can't beat them join them 就好？
Peanut huni唔算巨頭

我欣賞smeb要報復skt既決心

真係勁咗好耐都冇乜人識

2hp咪多人講囉
其他就算啦

佢期期都唔係最勁
Insec kakao swift mlxg 係最近入佐kt先開始出名

佢唔係入kt

2hp好高話題性
不過我覺得kt唔會拼重擊
年齡令手速變慢
打Lz果條都係冇落到重
已經幾多場Score 被偷巴龍
所以依家係咪都上去打對面Jg

不過Score既jg path 意識係勁

打kt幾年淨係入過一屆wc，係lck又比skt食住，加上佢自己唔係一個技術型jg，老實講句d人識karsa仲多人識過佢

佢以前係KT打ad架

score隻蜘蛛可能係lck最勁

佢當年係睇住faker what was that

已經好多次3lv gank上路攞first blood

事實

都係個句啦 其實Lck一向都多勁人 連中下游戰隊好多操作都唔差 但係知名度真係唔高 得明星選手係多人識
Score真係好慘 咁撚勁都冇咩人識佢

冇人睇SSG ROX？

講真Score算多人識啦

不過樓上話蜘蛛，我覺得Peanut Elise & Nidalee都可以問鼎第一，90%up Winrate

score有份去 2015 allstar 知名度應該唔算低啦

有rox 隻上路galieo 玩得唔錯
同埋ssg 有好多視野錯位既mistake
game 2 rox 贏得好有說服力

上星期peanut隻蜘蛛

成日覺得lava好廢
點知今場又打得幾好

痴撚線 score係韓國好出名
少去大賽知名度低啲都唔出奇
score同faker一樣差唔多每個版本都係穩居tier1

轉位置黎講,score都算幾成功

大把LCK好勁 韓國又出名嘅
嚟到都係變袋底泥
faker peanut no.1

有冇人會聽台仔球Z 叉燒講比賽

peanut elise廢左好多
由s6世界賽佢elise就開始troll 太多失誤
佢nid同李星全盛時期真係歷代最勁
招q太撚準 dandy kakao insec呢啲全盛個陣都無咁誇

Peanut蜘蛛依家好似唔多發揮到 前期打醬油 不過之前真係勁

隊友set up 比佢好多,中路gank 兩次
球女之後打線完全無輸,變相球女順便過渡到後期
睇到呢個位就知rox 好大優勢

就係話世界知名度低 到依家KT變做明星隊先多人關注

spring lck 隻graves 都好勁
不過對親SKT 都隱形

係Lck 邊隊贏邊隊都真係唔出奇 實力好平均 唔似其他賽區 勁隊打廢隊直接2比0

佢好似真係冇咩JG英唔識

corejj 隻tahm kench真係玩得幾唔錯
叫佢lck 第一tahm kench 會唔會太過份?

屌你老鼠台同YOUTUBE都LAG到ON9

紙老虎隻j4黎搞笑 ？

CuVee 隻卡蜜兒真係好勁

佢隻Zyra 先恐怖

唔會
佢團戰保隊友一流

一講就諗起嗰次殘血逃走

佢隻camille 一肥真係唔洗打

Smeb 想學佢玩都學唔黎

smeb 一肥就開始腦衝, cuvee 技術可能無咁好
不過cuvee真係好穩

聽講SMEB係世界第一上路

係咪即係世界賽淨係識用杰西凱能藍寶打坦壓幾個CS

然後比人吹奏好勁嗰個

你覺得佢比人吹到世界係因為壓人勁

岩牙

咁勁係邊?

識用船長壓坦克定點?

係咪第一唔敢講, 頭三一定有, 至少每個版本既強勢英,佢都拎到出黎用,而且出黎個效果唔差

因為好多人鐘意睇操作
出名既一定係用操作
Score唔係操作型既選手
但打野意識同路線都一流
佢蜘蛛E成日唔中 但都夠殺

咁唔怪得HUNI同MAPLESNOW都有人吹奏

原來敢打敢衝就有機會做世界第一

呢到幾時有人吹奏huni同maplesnow呀
個個都係笑鳩佢地廢咋

睇親Smeb pick杰西冇乜點贏過 但係偏偏重要比賽就實出 Smeb技術勁不在話下啦 佢d TP時機都好 團隊配合度見佢入到KT都唔錯 係衰在有時團戰冇撚啦啦閃現開戰跟住死鳩左呢類 整體都有世界頭三啦

心目中第一上路一定係MaRin
btw LZ個新上路都幾勁！

smeb khan cuvee marin 應該算係tier 1 top

既然smeb你都話佢淨係識用幾隻英壓坦
不如你講下邊個勁

我覺得Marin 都無以前咁勁了

老啦
khan唔知
smeb 22
cuvee 20就快21
marin今年26

Cuvee波比單殺impact 杰西唔知你覺唔覺勁啦

或者世界賽SSG打SKT個陣Cuvee隻凱能係紅方四鬼位一個大技直接逆轉左一場

我唔知你覺得點啦

或者Cuvee表現唔係世界第一

但係我唔覺得smeb上年有資格

我就都冇人敢話1個選手世界第一
淨係講tier1
但smeb絕對唔會係廢到淨係識用嗰堆角壓坦
唔知你係咪少睇LCK
不過佢今年的確多咗唔少腦衝

唔記得del返d錯字添

講TP既話MaRin應該無撚得輸啵

唔知你個上年係點計 剩係世界賽?
cuvee上年春夏季隱哂形 係區域資格賽先開始carry
好多人剩係睇幾場重要比賽 然後有條友carry就覺得佢一直都係carry

講tp
我諗佢地幾個基本上唔會差太遠
最影響應該係隊友比佢地tp嘅眼位

上季既smeb 又真係無乜人可以挑戰佢
如果用今季既cuvee 同 上季smeb 比就合理d

岩牙岩牙

我覺得佢杰西藍寶凱能同埋特朗德ok啊

係囉，常規賽carry咪夠

世界賽呢啲水份野troll下無所謂啦

真係哥拿一百萬，你拿二十五萬

同當年white咩訓練賽話自己同faker五五開一樣

咁係你自己講上年
唔通淨係睇幾場?

咁講嘅話smeb上季世界賽都有個kennen play好靚

利申:覺得smeb同cuvee同lv

中靚籤就真係當自己亞軍

論支配力上季smeb 無得輸
論carry play 唔會少得過你一兩場靚play
論ban pick 壓力 semb main 既上路角,夠晒壓力

你話今季cuvee 角力第一我就真係支持
上季都係交返比smeb 啦

係啊，不過一個打G2，一個打skt

自己諗

利申：無覺得smeb唔勁，不過世界第一player?不了

我屌 雖然我覺得依家Cuvee係勁過Smeb 但係你講親都係個一兩場 就話佢表現好 咁好冇說服力

Agree 今年Cuvee點都第一啦

你上面d cm明顯係屌鳩smeb廢喎

你要計
上年4強
咪又係 smeb 藍寶傳送帶下路風向,贏第2場, 直接一個前中期神tp 帶風向已經夠啦

岩呀
cuvee一打skt咪即刻打回原型囉
5場4場隱形 仲好似有2場比duke撚

邊會分到邊個第一
兩個都係頂級 不過我會話cuvee打線>smeb
champion pool就smeb>cuvee

ban pick壓力係咪講緊打rox個陣會ban一隻隊隊都會ban咁滯既杰西?

第3場唔係ruler強行carry
ssg一早比人3比0返去瞓啦

我用返上年嘅play黎比較啫

不過唔係第五場ruler隻燼為左一槍強行troll既話

咁可能係ssg

杰西唔放得 藍寶唔放得 坦英開戰角又識用 仲想點, cuvee 上季海鮮波 都有得吹奏 10場勁 2 3場, 同 10場 贏9場線比 邊個好d 見仁見智啦

打到第五場因為佢 輸最後一場都係因為佢

第3場無ruler carry SSG仲打到第5場?

原來係ssg fanboy

係cuvee fanboy+smeb anti

起碼都有d例子講下既

我堅持今季cuvee = 上季 smeb 既
無特別踩低邊個, 只係上季上路真係無人打得贏smeb

咪非黑即白啦，讚smeb就代表你cuvee係地底泥咩

想吹捧唔係問題 但唔好鳩吹先囉
咩smeb打g2 cuvee打skt

op英搶先，比人ban左就幾乎last pick 都有得吹奏

搶完op英都輸線打乜lck，比鐘生買黎hke好過啦

到底邊個講緊Cuvee上年勁過Smeb 乜唔係好多人認同上年Smeb最勁 今年Cuvee最勁咩

仲有邊個 咪cuvee fanboy囉

唔好咁講 上季cuvee 又真係拎op 英都未必贏線, 你講左重點

我覺得Ambition 先係carry果個

Fan boy 有咩所謂
係為左盲撐而踩底其他人先黑人憎姐

今季拎隻鱷魚線霸出黎轉轉轉先有得贏線

贏完線重要腦衝既人都重可以放緊係神台

咁係咪叫做smeb fanboy

中上基本上都last 2pick架啦
同埋被counter都唔會輸好多

一直講緊佢上年好撚勁 唔係今年 佢今年明顯多左好多失誤 同埋腦沖搞到輸game 都話今年佢係唔夠Cuvee勁

但個場前期ssg已經輸10k
前期李星已經無帶起風
中期係靠ruler捉對面一個失誤拉返經濟差距

個下巴龍位e入人群去殺Bang再係人群中開水銀走返出黎型撚到

一直講緊cuvee上季春夏季隱形 係區域資格賽先發力carry
點知有條cuvee fan boy為左盲撐 而踩低smeb上季廢

從來都唔係邊個fan boy

只係anti啲用線霸英贏線都可以比人吹奏嘅player

係勁抽就唔係靠好運姐sup啲黑科技先續到命啦

我左手拎住常規賽戰績，右手拎住op英

唔駛自己郁手禁低d人個頭，自動有人吹奏我係世界第一player

拎住隻杰西打波比推完一塔無貢獻? so what

又要拎duke黎做比較 又唔肯認打skt cuvee隱左幾耐形 又比duke撚左幾多次呀
全部選擇性睇唔到 至少smeb唔會比duke撚到先囉

波比比特朗德撚好肉酸啊?

咁特朗德比外卡波比撚又肉唔肉酸啊

唔好話咩三夾一都叫撚狗

Cuvee都係比ad夾姐

tag錯時間自膠

果年個個打波比都係咁
今年打前期雪球 唔拎路霸 唔通拎隻後期冇限分推
係咪下下都要單殺先代表勁
最好前期用菲歐拉斬死人先勁

笑死
明明冇人話smeb今年最勁
只會係講佢前3/tier 1
但個cuvee fanboy死都要話個個讚smeb世界第一

其實呢個post除咗個個都係smeb fanboy+cuvee anti
我地hey0緊佢最愛

上年世界賽分2批
1批操作唔惦既就無限波比抗壓 用後期團戰去打番
另一班就用路霸去打波比
Cuvee 3場波比 2場counter pick用凱能打吶兒打SKT
咁都可以吹奏

世界第一player淪落到個個打波比都係咁嘅結局

咁搵maplesnow去打得都啦，反正人人都係咁，駛乜咁貴請個smeb啊

世界第一player一定唔平啦

星朵拉op英比kuro玩到咁無問題 反而係smeb有問題
咁cuvee打h2k前期比人捉死都應該唔係佢問題
中期靠隊友拎其他路d塔拉返經濟

你留意翻成個post 得你講smeb係世界第一

咁呀 faker都有失誤 拎counter pick 都會輸果陣
一定係用單手佬都可以代替佢啦

smeb拎杰西就係要打穿波比 波比輸咁多cs都叫無野?
你試下對面唔係faker唔係bang 個場rox一早嬴左啦
中下輸咁多cs 上路直接打穿都無用啦

又話上年最強嘅美名要留比smeb

講佢上年最強又話得我講緊佢係上年最強

咁佢到底係咪上年最強啊，好亂啊

又要話smeb拎杰西係廢係無用
又剩係睇最後邊一面嬴
話smeb剩係識拎對線神角
唔諗下用優勢角直接打穿一條路 其餘2路55波既話 前中期根本好易end game
但最後中下比人壓爆 搞到rox戰術行唔通 變左係smeb有問題?

講真
無人會理你地d排名
咩faker 第一 smeb第一 cuvve第一
算啦好嘛
反正成績決定一切
就好似一個人平時校內成績幾好都好
公開司唔掂就係唔掂
邊個係決賽冠軍 邊個咪第一 有幾難明
係到爭邊個第一真係好肉酸
爭贏又唔會有獎

講緊上年上路第一呀
中下被推穿都要入smeb數

smeb比官方評為賽前第一
佢2滴血搶Baron救左roxtiger
做人向前望啦
我諗smeb都唔會在意上年佢係咪第一
反正佢最後輸左比skt

smeb打duke，15分鐘贏40

looper打duke，15分鐘都係贏40

looper=smeb

都係個句啦，我用回塘looper都做到啊，駛唔駛封你做世界第一啊

pick mf呢隻黑科技係smeb指示架
所以中下路輸都係因為smeb

原來燼+花女比艾希+娜美壓70cs係正常
原來卡馬比球女壓cs又係正常

下路二打二唔識答你

不過中路一打一應該解決到你疑問

哦 所以game 234中下一定又係looper問題啦

痴線 好似你咁講 咁上年SKT攞世界第一
咁Duke係咪世界第一上路？
就係太多傻西都覺得攞冠軍個個一定係個條路最勁
佢個隊贏同佢係咪個條路既最勁唔關事架喎
團隊合作得好 隊友夠勁 你訓係到都贏 Duke就係一個好例子
爭贏左係唔會有獎阿 但係呢度討論區黎
入得呢個po唔討論入黎把撚？

咁係咪姐係looper係世界第一上路，定係點?

smeb擺明係廢柴啦,輸比ahq個場就係輸佢,衝入3條友入面自殺

唔知你啦 用1場睇一個年 當然係啦

第一次見咁憎smeb嘅anti

今年回塘姐

上年係世界第一上路+世界第一player

講佢上年係世界第一上路 係計成年表現
你講嚟講去都講唔到一個 全年表現好過佢
不過冇人話佢係世界第一player
呢個anti仲弱智過以前d faker fanboy

有啲位我仲勁過faker
心態廢左
已變平庸

duke stats :

smeb stats :

ssumday stats :

我地世界第一上路smeb駛唔駛用鬥士英壓線駁表現、刷kda啊

睇下pick rate啦

一招收晒你地d haters皮

哦 唔用坦贏=廢

哈哈，卡茲

你下一句一定係話「smeb用鬥士屈你數據，你唔識屈番佢咪姐係你無操作囉」

講啦卡茲!

哦，用線霸屈數據咪世界第一囉

終於明白點解huni咁鐘意渣住隻菲歐拉腦衝

一定係佢刷數據贏game 哈

屌，做世界第一上路又唔駛贏世界賽既

拿，係坦克版本拎住隻菲歐拉，衝上去星爆氣流斬

斬晒d破綻回血逼人番屋企，壓多幾隻cs咪好表現

咁咪世界第一上路囉

腦衝搞到jg要cover上，下路輸線最後輸埋game點算啊?

大嗌一句：「上野連動啊，收皮啦臭四，下路輸搞到輸game關我閪事啊？」

咁咪得

哦 所以Skt就係成隊各線既世界第一
因為其他隊既某線贏唔到 就唔代表佢地係第一
Wolf>all
今年贏 huni 又係第一top咁既logic ar
大佬 pick又唔係隊員自己決定
Maplesnow依d智障就唔好講啦 贏唔到game
如果用鬥士贏game又有咩問題

Faker近排都1lv送閃 然後jg cover佢
咁係咪代表佢廢 垃圾

Jayce果場 係jg被秒 送下塔
雪球滾唔起先輸 組合上已經贏唔到
成隊戰術上輸冇得講

要一個完美選手 根本冇可能

點都有失誤 甚至有時候係聽call去送

笑死 有冇睇lck

討論要講哂粗口就唔叫討論
講真 邊個勁咪又係口同鼻拗
又唔會有一定既答案
同埋佢地唔會因為你果段野而改變自己既諗法

Hsgg今日已經到左香港

我太多haters啦
岩先明明比老鼠屈手長唔係我既錯

下次記住自己係帶tp

Karsa就算啦 睇開lck點會唔識score

鬼叫你出名咩
你只要場場雷咁d人只會記得你幾時carry過

條友好撚煩 第一次係呢個post見啲咁樣搵交拗既人 cuvee最勁呀但睇下個人MVP points/ 隊伍成績，Smeb都拎過世界亞軍

Cuvee fan boy唔敢駁我
話smeb剩係識拎carry英刷數據
咁cuvee拎杰西又刷唔刷到呀
比duke打到5場隱形4場又扮睇唔到
個場skt駐上都可以講到jg幫上搞到中下輸cs
looper個場杰西贏到係因為隊友都平穩發育
bang下路打mf+艾希呢2雙打線角 再加花生李星駐下
佢啲cs會唔會輸咁多呀
中下2條線輸成140cs都有得兜?
屈唔到smeb廢 就屈佢用carry英刷數據

唔睇lck嘅鬼佬咪會
Karsa上年明星賽多highlight
Score呢啲比較穩 少啲make play自然冇咁出名

乜 S7 唔係夏季冠軍先直入咩
點解啲人講到積分第一就入左 S7 既

Four European League Championship Series teams have applied for charter membership in the North American League Championship Series, sources close to the teams and Riot Games told ESPN.

G2 Esports, Fnatic, Splyce and Misfits submitted applications before a July 28 deadline to apply, the sources said.

1. KT
2. SSG
3. LZ
4. SKT
5. AFs

屌 SKT 要打哂兩隊剋星隊

SKT 贏哂兩場就 13-5
SSG vs LZ, LZ , 贏 SSG 就會同 SKT 平排第三名

夏季冠軍
總積分第一
同埋羸後面冒泡賽(好似咁叫?)
3隊入

SKT比SSG 2-0
唔知平排會計SSG第3 SKT第4
定係都要打tiebreaker

唔係睇埋對賽 ssg 都係第三

我覺得今次kt應該贏到skt喇掛
Score真係好慘

KT 未定名次，都未知春夏季夾埋幾多分架

計勝負場數，少敗排前一名？

一打 SKT Pawn Deft 穩定隱形

LZ點都追唔到分
SKT大機會拎90+40
KT就大機會拎70+70(or more )

Tiebreakers:

If two teams have the same match record, then the game record will be the first tiebreaker. The team with fewer losses is ahead.

If two teams have the same game record, head to head record will be the tiebreaker.

If two teams are still tied, they will stay tied until a tiebreaker match occurs.

SKT羸哂 SSG輸哂
SSG都應該第3

SMEB FANBOY死都唔肯面對現實係SMEB用線霸或者後手COUNTER駁表現

LINK我就貼左，你咪睇下當時春季波比樹人納帝三幻神版本既時候

世界第一上路除左波比之外邊隻坦克PICK RATE高囉

除左波比之後係菲歐拉、船長

日日後手PICK揀埋D COUNTER就世界第一

講個用坦都好似你玩鬥士咁既人就乜乜乜FANBOY

喂SMEB FANBOY

睇下前世界冠軍LOOPER打線單殺左DUKE

SMEB啊，當年你唔係世界第一上路?

回塘上路都單殺，你做緊乜啊，靜係壓到CS?

又好似唔係

你係咪唔知當年duke 就係比looper殺過之後
就進化咗做更龜嘅上路
同埋其實pick英 好多時候都係教練揀
教練要保住份工 更係pick隻容易羸線同羸game嘅上路英去打啦
唔通smeb鍾意咩英就比佢pick咩
上年no.1 top 咁就梗係睇足全年表現啦
咪撚玩啦big anti

由頭到尾大家都講緊上年smeb no.1
今年 smeb 頂多係一線(多左失誤),cuvee 應該係no.1

果位大哥都格硬吹到我地講埋 smeb 世界第一 ,你就知果位大哥神神化化, 戰術上就係要smeb 打穿上路, 又話smeb 淨係識玩鬥士角 , 原來唔玩坦就唔可以叫no.1, 我諗以後所有上路選手咩版本都要玩坦先得,就算路霸當道都好

我地指出cuvee 上年不足又選擇性失明, 今年smeb 多失誤我地都有指出黎, 自己就不停吹奏cuvee , 上年cuvee 連duke 打口贏就靜d 啦, 平手都無啊,對duke 輸線啊哥仔, 要吹奏都吹奏今年啦

哦，春季既時候個個都用緊巨坦打團

得ROX個濕尻教練係度叫我地世界第一上路揀船長菲歐拉

唔怪得ROX一完賽季要鳥獸散

屌唔好爭啦 Cuvee世界第一 smeb rubbish
等法師再葉問上身同第班人再打過

哇，乜原來打埋當年都可以以為我講緊今年，你係咪睇得TBB當年今日太多

S6巨坦版本，係人都用坦打上路，得你世界第一船長菲歐拉PICK RATE咁高

代表左乜我唔講

不過無所謂啦，用路霸用到靜係壓到一座塔，SMEB FANBOY都睇唔到

因為佢用路霸後期真係鬼隱

世界第一從來只認MARIN

不過講MARIN又實話講神做乜

又話世界賽都入唔到BLA BLA BLA

無意思

不過要屈我係FANBOY咁我咪係CUVEE FANBOY囉

HI SMEB FANBOY

其實咁樣拗黎有咩意思... 都無客觀數據直接比較smeb係咪真係最勁...
其實呢D野自己覺得邊個最勁就係邊個架拉 唔需要人地都認同wor

S5 Marin係no.1 top
我諗好多人都會認同
不過睇上面 你唔係cuvee fanboy+Smeb anti
仲會係乜呀

ROX個陣既SMEB其實都幾勁, 但而家真係CUVEE勁, 同埋真係睇到佢上年開始一直都進步緊

Looper fanboy?

smeb anti我認啊

cuvee我講左幾多次

主動講左兩次

後面我都係提duke vs smeb 同 duke vs looper做比較

係你地自己死要圍住cuvee黎講

定係其實你地係cuvee haters?

我地講上年,你自己燒埋今年先

Cuvee 上季輸線既鏡頭大把啦 藍寶打凱能都輸到碌柒咁
雖然係咁, 一場精彩凱能都夠做no.1 啦

唔洗講咁多 cuvee 世界第一

個個讚今年cuvee好勁 但上年就smeb勁過佢
咁都係cuvee anti
得你係anti咋

ok，除非你地講khan係講緊khan 2016囉

我拉今年嚟講

想點

癡線 我話smeb 廢都係fan boy
你話你係cuvee fan boy 又唔見你屌cuvee廢
好難捉摸呀

算啦
Cuvee 世界第一

喂唔係啊，路霸鬼隱先係世界第一啊

大法師世界第一就真

不如諗下第一頁加d 咩資料好過啦

根本就唔應該分乜野第一
每條友都有唔同既Champ Pool

smeb bb敢衝敢打

擅長用路霸壓制坦克

或者善於利用counter pick 剁死班無操作既屈坦上路

你話係因為smeb唔識玩坦先拎出黎?

係你地d垃圾上路唔識用gp同菲歐拉炸，全個春季揀得一兩場

我地smeb bb 揀5場，高下立見啦

再唔信既，睇數據囉kda咁高，世界第一

神又係你鬼又係你
不過唔講咁多 Cuvee好波

Looper先係世界第一囉好冇

smeb世界第一單殺唔到duke

Looper同樣match up單殺duke

Looper>smeb>/=duke

yeah

咁都好嘈

就算係marin s5都被ziv單殺過2次啦

so what

上面班撚屌好撚煩

今日 LCK (雖然唔係太重要 )
WEDNESDAY, AUGUST 2, 2017 - DAY 2 TODAY

4:00 PM
Ever8 Winners vs Jin Air GreenWings

7:00 PM
MVP vs Afreeca Freecs

冇乜好睇..已經唔重要 等睇SKT打KT ..

每次見到MVP 就諗起MVP 係LCK spring 第四
一到summer 就搞成咁

照你咁講 起碼looper>smeb>=duke>cuvee先啦

笑撚死
Spring 大坦meta就唔比用
鬥士

大佬 依家人地用鬥士贏到game
所以一定要用坦贏呀

贏輸根本最重要 pick咩根本唔重要
16-2既bo3勝率
唔通要pick坦先可以叫第一

mvp有少少似ssg
之前ssg都係後段班
慢慢磨合每季少少進步經過幾季就變前段班

SKT 2鋪2:0都係第4

咁其實西門唔駛練英啦

當年s5咩老四逆襲直接封lms第一中路

英雄池?bye

MVP適應唔到summer既meta

贏到game點解要練
問題係西門贏唔到

咁mmd駛乜練英姐，咪又係lms第一?

點解smeb唔駛練英啊s6春季坦克當道，唔練坦

最後打playoff開坦出黎咪現晒真身

開完戰就打側退開隊友退晒先想入番場

係不屑用坦同你穩農定係唔駛用坦啊

贏到就得 的確唔洗識用坦
如果開鬥士贏spring 又有咩問題先
唔通S5果陣鬥士meta marin唔可以用藍賽
得Faker一個用雷茲
你解釋唔到大坦meta 但勝率咁高
你可以話隊友carry既 咁輸既又點計

你用LMS比 差太遠
上2年根本係得2隊打哂

如果你話champion pool細
點可以唔提cuvee上年無限波比 加 凱能counter 吶兒呀

再加上pick ban有教練睇住 根本冇得亂黎

贏到駛乜練英啊

會戰我一下Q一下W普攻一下Q多下，對面成隊已經爆炸左啦

呢D咪世界第一上路點解用菲歐拉屌虐坦克版本既波比囉

KKOMA：孩子們，這對你們說很難處理嗎?

Wolf：還好，我覺得這部份不是很難處理

KKOMA：放好運姐沒關係嗎?

Wolf：是的

鏡頭一轉booooooooooooooooooooooooooooooooooooom

pick ban有教練睇住 根本冇得亂黎

都係個句，你話佢鬥士好勁我服你

世界第一上路?不了

或者上年根本就無一個稱得上係世界第一上路

個個都有英雄池問題

有時留白都好過推隻阿斗上去

哦 所以係因為smeb用坦所以rox輸呀
用菲歐拉殺爆 贏game既話又有咩問題

成段有咩問題
Skt 冇亂黎過

嘈咩啊
對線幾乎贏晒都做唔到當季第一
人地話係就係啦

Cuvee 10場輸5場 亮眼兩場就係價值高d

情況= 一個好人做100件好事, 臨死做左1件壞事,就比人屌乜乜柒柒
一個壞人做100件壞事, 做返件好事就叫浪子回頭

Cuvee 上年柒大半季就係為上神枱鋪路

屌爭黎做乜鳩
我係咪要講pawn 子世界第一

講清楚邊季啊
大法師會屌你架

講左兩句Cuvee就做左fanboy咁點解smeb唔可以柒兩次就係垃圾啊

所以佢坦到底柒係邊
成隊比faker爆炸輸出
定比波比大走左老鼠

有無Whatsapp／Telegram吹水谷？

有冇人有睇EDG個新AD

哇招大扣得幾撚靚，第一時間唔開bang我以為佢扣黎cut faker大

點知又無啦啦開左

之後全隊退開又入番個草度打

呢d咪世界第一上路

所以失誤=冇世界第一
以後唔存在任何世界第一了

依家啲人真係得閒 搵埋片出黎同你嘈 夠神心

佢招大有冇限距離咁勁ar
Bang都拉到一個安全位再開大下話
明顯只係開黎退場啦
咁kuro一開波又係咪扣大
依d溝通都有問題

我地一齊睇下世界第一上路點樣係隊友殘血情況之外一個無敵tp

為比賽畫上句號

得啦 唔洗每個play cap出黎
依個世界冇第一了

岩牙岩牙

見唔見到上面我已經同你講左，上季根本無一個叫得上係世界第一既上路

佢地一定係冇溝通 0出聲咁打機
一個人決定打唔打

一定係花生仔同大猩猩比人打到殘晒

都照同你講：「上啊上佢老母」

而世界第一上路只好信佢啲唔入流嘅隊員一齊上佢順便上佢老母

世界第一依d對比對手既就唔會唔存在
你可以話上年上路唔勁既
但邏輯上唔會冇世界第一
窮d既首富都係首富

邊個係世界第一support
邊個係世界第一教練
Score 係咪世界第一JG?
Bang 定Uzi 邊個先係世界第一ad
Faker 仲係咪世界第一中路？

成隊都覺得可以打 有咩問題

點解要拉curve?

係咪姐係就算下年全部菁英大師鑽石突然唔打

得番d白金金銀銅我都要叫個d白金金銀銅做世界第一上路

定係點

你話大法師唔係獎門人我真係唔信

請珍惜pawn子 唔好推佢去俾人咬

大家都咁撚廢，打和啦Super

冇咩問題既
就好似S1 S2咁果堆選手用番果陣狀態 技術 能力 已經係未必贏到依家既world champ
果陣未成熟但都叫果年既第一
就好似跑步咁
跑贏大家就夠
就好似白金果堆就會上箐英
金既就變大師

唔通保特唔跑 就冇第一咩

一年打100場比賽有幾百個team fight 求鳩其搵個柒啲嘅play出黎 就話條友太廢

根據條友講法
s5 ziv>>s5 Marin
因為ziv單殺Marin
所以ziv係世界第一
原來條友係想曲線吹奏台仔
真係估你唔到

一年100場比賽

打一次wc咁多隊互片完先打到4x場比賽

你一隊一年就過百場

Ziv 好似係香港黎

marin有無單殺番呢唔知

由歷屆到依家 除左marin同smeb外無人可以排第一
lck年年有新血又有老屎忽 你要一直保持tier1水平好易?
今年khan都好強勢 但一定排唔到第一住
除非佢可以keep住幾個版本而smeb又比人淘汰
faker自己都講有時有啲新星突然係1,2季掘起
可能仲比佢carry 但佢地無辦法維持自己競技水平
所以一係就好似dade同dandy咁威完就沉
一係就好似pawn咁大起大落
faker現時比人叫最強 唔係因為佢每個版都最勁
到faker競技能力連續幾季已經不如一線選手
咁佢就已經唔係最強
如果bdd下季沉到變地底泥 唔通佢仲係最勁咩

成年咪100場lo

轉返做50場 你啲論點照樣不攻自破啦

起一起條友底 原來係打算retake嘅dse雞
唔怪得之咁撚得閒之餘又咁撚戇鳩

Flame ???

有100場啦
一個season打十幾個bo3
Playoff又會打bo5
2個season

入world 6場bo1
之後打bo5

前題係入playoff

lck 8隊，當你場場打爆bo3 3x7 =21

計play off當你排第4打到上第一 每場bo5打滿 3x5 =15

msi 唔計外圍賽，小組賽6隊互片 5x2 = 10

淘汰賽打兩場當你打爆bo5 =10

夏季賽 一樣 21+15

當你唔好彩要打資格賽加多15場

去到世界賽小組賽一組4隊互片 3x2 =6場

淘汰賽打3組bo 3x5 =15

你要唔好彩打爆晒d bo先有100場以上

1個season打雙循還架

屌唔記得雙循，自膠

btw 咩叫拎幾個play出黎就話條友廢

我一路都話smeb鬥士就ok既

但坦就辣殺

佢玩坦本來就少

你想要幾多條片話佢廢

另外佢坦廢+佢鬥士勁=/=佢廢

我從頭到尾都話佢襯唔係世界第一上路only

正式宣佈, lol 每個位以後都無no.1
唔精通晒每隻英都唔好話自己世界第一

Marin 鬥士版本 用鬥士拎第一, 唔用坦=技術不足啦明顯
Cuvee 唔洗講啦, 做唔到全勝 carry 足每一場 都可以行埋一邊先

屌煩少陣啦

佢連咩係NO.1都未明 唔係考唔到滿分就唔係NO.1啊

cuvee今季第一上路？wtf?
當khan 同 smeb死架？
cuvee 咪得一隻camille 睇得下

問題係smeb坦勝率又唔係低 又唔係特別廢

主要係因為換左下路雙人線同多左兩個JG 成隊野直接起飛

佢隻gragas 係有d差
score用得好好多

本身以為聽日打Kt 對skt自己影響不大
但自己分析完 原來都好撚重要

首先 如果佢輸比Kt
Kt變相出線 同直入決賽
會將三星推到一個好奇妙既位置
因為如果Skt 拎到第三 三星要拎冠軍先出到線
但如果將skt堵截係第4
自己拎第二就同kt攜手出線

所以三星好可能會因為skt既落敗
而選擇輸比龍珠
自已去阻截skt
就算輸左都係去打資格賽
反正只要比skt入到三甲
自己好大機會係幫skt做嫁衣

但如果skt贏到Kt
三星為左拎決賽席位
當然會同龍珠火拼

【討論】最近爭議很大的韓服高端路人王到底有沒有開外掛

點睇？

鬥士版本用鬥士拎第一有乜問題

依家你地隻smeb bb豬係坦克版本用鬥士然後坦克用到同普通上路差唔多

都叫做世界第一上路啊

喂如果你地大學畢業個陣

全級gpa無人過3，然後教授唔閪比first hon記住嘈尻佢

因為其實拉左curve之後，就算全級第一個條友gpa得0.幾

佢都係全級第一，請比first hon

無咁既價值笠住個世界第一做乜春天啊

全個post除咗大法師都係Smeb fanboy
我地都係anti

唉真係好撚煩呀 咩都爭第一
不如下個post頭post list 曬每路第一岀黎俾fanboy打下j咪算
我就推 廠長 jg世界第一

唔好亂用例子啦
你入到大學未呀

其實係咪KT拎到summer cham
SKT就係總積分最高第二種子入wc

LCK頭4隊都咁撚勁
邊隊入唔到都好可惜

下收皮啦 lovelin屌打廠長啦

唔想skt入唔到wc 雖然佢攞左咁多冠都咁話

你都ON9既
ZIV 1打9係人都知
MARIN 9打1仲要比人單殺有咩資格話自己第一先

SKT拎第四五 就唔一定

岩岩都有留意到台仔講

真係口同鼻拗 上場先知誰是誰非

一邊 超多韓仔職業選手包括SKT全隊 + PRAY + 大部份人 認證外掛

一邊 RNG無啦啦出黎認係佢D人 保證無開外掛 仲話好快會上場

但佢又真係特別誇張 本身係TOP JG, 得鑽1 無啦啦轉左AD 仲要兩三個月極速上左韓服1000名

但RNG又無必要為一個17歲無名小子講大話

過癮

SKT剩底兩個series要點先拎到第三？
佢要先入wc係咪只可以靠KT拎cham?
KT拎第二就會變第二種子

點都唔會第3入PLAYOFF

Kt拎cham為前題
Skt自己第三up or 自己第四 三星第三
自己第五 三星第四

但係ziv有最強中路閪喎

刺客最強單殺faker

咩版本都拎刺客出黎

自己諗啦

KT拎冠軍 , SSG第2 , SKT唔係第3 就SSG第二種子

所以SKT最少都要第3 先有機會第2種子

你個廠長haters

唔係啦 SKT係playoff贏就夠
Season已經改變唔到
任何一隊打贏playoff就1st seed

啱啱睇左佢d片 癡撚線
希望真係會上場啦

簡單d咁講 kt拎冠軍
Skt目標積分領先三星40分
季後賽排名最多只可以比三星低一個名次
先可以尾積分出線
因為夏季拋兩名 就會輸50分

三星第二定第三機會大啲
另外LZ想拎wc入場卷係咪一定要睇季後賽？
唔想SSG入因爲KT SKT LZ入會更加好睇

要同AFS 打BO3仲令人擔心

KT睇Deft SKT睇Faker第四冠 LZ睇bdd khan

計咁多做乜..SKT 直接SUMMER CHAM 啦

有3rd seed大戰
打完lck summer
有一個比賽用之前既分既playoff
冇1 2seed
贏左就有

第三種子會跟spring summer既分計？
如果KT SSG 頭二種子
咁第三種子係咪得翻LZ SKT AFs爭

好難講
上面我有分析過
要睇埋聽日Skt 打kt個場

Lz要入wc一定要冠軍或者去打資格賽
因為佢春季好似0分定10分？
Lck前4 處境一定係lz最惡劣架啦
超過9成機會要去打資格賽

Mvp應該有份

期待世界賽
韓仔柒左獲 對中國隊實上力

唔會 因為MVP春季都有分
第三種子最少4隊爭
(最高分打最低分 分數第2同第3互打)
所以MVP點都有份爭第3張
SKT春季太高分 基本上如果要爭第3張

其中一場9成係SKT對MVP

LZ夏季賽既人腳好好J
Bdd由路人劫神睇到佢打職業CJ
Cuzz就路人第一
Khan啲play
下路反而唔係幾吸引到我
下路想睇deft mata同bang wolf多啲

唔會啦 SKT可以係決實 或準決賽等

Lz 下路組合 好似無上季咁勁

係 比其他路搶晒風頭
Khan啲神play 琴日個一打三dive
Bdd啲kda

唔係都係由最低分2隊打上去咩

Btw 大家覺得近幾屆lck最靚仔係邊個
有邊個可以挑到MaRin機

成日喊, 不了

Score依家
佢長髮果陣不了

你岩 記錯左其他賽區

重點係，如果係職業隊既人既話，用外掛上菁英最頂係無意思

人地Smeb back to back MVP + LCK champ 都唔夠班做第一 人地官方世界賽前叫佢the best player of the best team 唔吹佢第一唔通吹你個炸醬面cuvee咩 MVP 係由每場MVP points加埋架 而今季Smeb大概係佢兩倍分數啦

咁又唔好咁講 官方都話廠長係總排名第四 第一JG啦

今季smeb 1100 cuvee 900
spring smeb 500 cuvee 200 + playoff smeb 100 cuvee 0

一陣又話埋你smeb fanboy啦

無人可以靚仔過Marin 係Lck入面

下...阿叔 不了

peanut 都唔差

但d人話faker靚仔 就真係不了

Watch flame mystic 三朵花 應該無老屎忽

mystic去支那之後
越嚟越樣衰

既然樓上都講到出口 不如直接話cuvee世界第一算啦
Btw 上年ssg真係幾好運先拎到個亞軍

Watch lor

打得仲close過rox都叫好運
係咪實力都係運氣既一種

好運入決賽 同意
好運拎亞軍 唔同意

比隊外卡同你打都輸，好運有閪用咩

唔入決賽點拎亞軍啊ching

擺明就係EDG 尾時候既PAWN子

btw講到明上年無人可以拎到第一都有人話咩cuvee fanboy

looper同duke佔左我例子池一半反而無人講

定係唔係現役lck就唔識

邊個靚仔得過膠面watch

你囉

佢條線咁靚

唔計KR隊
我估無一隊可以係BO5打贏S6既SKT

打錯 係係SKT手上贏2局

你估乜撚野姐 s6都完撚左啦

我估無人可以贏到s2 tpa

本來大學比grade就已經拉curve
再加上1點幾2 3次已經畢唔到業
比個第一係咪first hon根本唔介意
入到大學淨係介意自己係咩hon
其他人咩hon 關我撚事

佢都未入到U
梗係唔識啦

LZ

大學拉curve係咪gpa唔過3都比first hon你啊

火焰仔點睇

想問下LCK去世界賽果3個位係點分
1.SUMMER 冠軍?
2.SUMMER+SPRING 分數最高?
3.

求解答

唔會存在唔過3既第一
因為每科比grade果陣已經拉緊curve
比a b range 至少都40%
好難會一個系每一個過3
唔過3.5就有可能

Smeb 唔識玩坦 佢隻波比 maokai nautilus tam kench S6 spring 無睇過？ S6 spring LCK MVP，隻隻80%+ 勝率，唔識玩坦

3: KR Regional

人地大法師話係就係啦
坦克當道既版本,用非坦克英打爆坦克都唔得啊, 要坦克打坦克先叫入流啊,嘈乜啊

最多都係話佢今年唔配，但上年你問10個人9個都話佢係第一上路，淨低個個咪就係乜都唔睇，上面個條傻鳩囉 人地champion pool深到咁都話人淨係識鬥士

隻隻80%+勝率

貓kai連pick都無pick過

笑你都費事

我係Smeb fans，由S5 Worlds屌打完眾人之後支持佢，S6起我睇哂佢啲比賽，上年佢既dominance我諗大家都知，竟然第一次見到個咁既人會反Smeb Back to back LCK MVP，big plays樣樣有，茶實佢係咪想人反Cuvee姐

唔睇比賽都睇highlight啦

s5屌打眾人

fan屎真係fan屎

冇錯 呢個世界根本冇世界第一 咩咩faker Marin smeb 根本未夠班

佢個道理係
用唔係果個版既主流角色 打贏果個版既強勢英 反而係唔入流

即係鬥士版本 用坦克打贏鬥士果個反而係弱者

喂

拿我就係smeb fan屎黎

佢春季個陣貪啃奇同貓凱個d勁到hi hi架

隻隻坦都80%勝率以上

咩話?

一隻0%勝率一隻無揀過?

收皮啦cuvee fanboy

波比 納帝魯斯
Patch
拎隻樹人出黎比人撚？
係咪每隻坦都要出一次？

刺客版本拎隻泡麵龜塔洗兵人地打爆你其他路，然後你話我贏cs好莖勁啦

非主流贏你主流

得淡笑

個個都係度用坦拼團個陣你用隻杰西bang bang bang

然後人地時間到打團壓力勁大既時候就話個陣原本係咁

世界第一上路

Pick咩都係為贏姐

唔係每隻都要拎出黎一次

但係無出過都拎出黎講，人地搵到資料證實你錯咪好柒囉

啱啊
唔識玩晒所有英都唔好話自己第一

Rox s6 係4強bo5 輸比skt
其他場既勝率有幾高都廢事查,無你retake 哥咁得閒
贏到咁講到人地好似成日輸咁

所以jayce 都係佢獨行pick
果場根本要上中下路前期撚爆人
中下run唔起可以點？
玩坦更加輸 輸出根本唔夠
Ban pick本來輸
冇人話過佢因爲果場贏cs 而上第一

輸比外卡輸比CLG

呢d咪勝率高囉

比你打三個賣笑區域都6輸2要打加賽

贏到咁都講到好似成日輸咁

btw唔夠人講人生攻擊下都接受到既

因為一日賽迷都係差唔多咁上下

見到多一捧追住黎奶先

有人攻擊我偶像?唔講咁多即刻駁嘴

又係完美型第一諗法
SKT上年一定唔係MSI冠軍啦
打lck summer輸 唔係世界第一啦

咪賣笑啦

人地話勝率高

我問佢勝率有幾高係咪代表我話勝率唔高就唔勁啊

係咪有人話誠仔身家夠係外太空起個星球我話無咁多係咪即係我話誠仔好窮啊

粗糙計 rox 勝率80%左右
不過都係垃圾啦 無100% 都唔好話自己套打法勁啦

條retaker 啲邏輯好撚好笑
坦meta 用鬥士打贏坦 竟然話用鬥士果個廢

哦 原來果句係問句黎既
所以我誤會左

小組賽6場+1場加賽輸2場

八進四4場輸1場

四進入5場輸3場

80%

有時真係忍唔住笑

s5 faker隻雷茲都係廢

好心就咪用first hon做比喻啦 成間u最高gpa果個係0.幾都噏得出仲以為自己好撚醒

咁SKT算唔算世界第一
輸左6場

我都真係忍唔住笑
唔怪得你會笑人一日賽迷
原來你係世界賽賽迷
唔怪得你會做左cuvee fans啦

計埋夏季啊手足
S6 淨計世界賽？ 分組賽唔洗理？

陪你玩
你最鐘意既ssg 得5 6成勝率

人地淨係識玩避重就輕咪又佢囉

春夏季夾埋最多咪7成7勝率

skt勝率夾埋都7成都未計世界賽

唔理啦rox就係勝率王

唔係輸運?

世界第一啦

你講到rox非坦流打法成日輸
咪同你計下人地輸幾多囉

唔講咁多 smeb 根本係垃圾

所以Rox=Smeb
Smeb輸=Rox輸
1打5
SKT勝率低過SSG世界賽啦

我就係奇怪呢點
但人地即刻搬大局出黎
但我又計計數
Rox 勝率又唔算低啊

咁打又真係好似佢講到咁慘咩

不過算啦
唔需要爭取你既認同
你格硬講都無謂

話smeb 廢就係因為一個會戰打得廢
但吹奏Marin s5第一 有人提返Marin 果年俾ziv單殺兩次 retaker就話marin之後殺返Ziv 所以佢仲係第一

6 7成先啱 自膠打錯

一個會戰打得廢?

屌你都廢事

諗住cap多幾段出黎又比人話咩有失誤唔可以世界第一

cap少d又話拎住一段打飛機

cls

同埋回應人地成個觀點，唔好斷章取義係咪好難

由我第一個留言開始就係話

smeb世界第一上路只係因為佢用鬥士屈坦機，佢玩坦係辣殺

你地就自動縮到句野係「smeb係辣殺」

話佢唔配世界第一上路係咪姐係話smeb成個人係辣殺啊

不過好正常

講左兩次ssg都已經比人屈左係ssg fanboy

真係駁唔到就無限放大，改詞換字之後開始反駁

唔講咁多，開放駁嘴

咪話左坦根本唔廢
會戰唔係一個人打

第一既定義 你又唔明 好難討論

s5 ziv>marin 不服來辯

琴日場樹人佢咪已經用咗佢碌鳩拍你塊面

D game既贏輸部份 你又睇唔清
輸又入哂smeb數
咁唔需要再討論啦
團戰永遠要一打五

係坦meta都可以用鬥士屈坦機 咁樣都未夠勁

琴日係s6，今日係s7

多謝師兄

然後佢就用大局黎同你討論
但上季rox 勝率好似係坐亞望冠

無爬文唔知
咁old news就咪撚講啦

屌好地地個post 變到咁
要講第一另外開post 講啦屌

我想比smeb鳩拍面啊喂 正

肥仔專心聽日比賽先 唔好又派膠

好, 收口唔再覆佢
正經講返聯賽

NG-1 有冇人玩 留ID

聽日我個mon會較左邊少少

開房搞個連登滅號戰算la 搞咁撚多

NG-1

BTW 大家順唔順便留唔留AC 玩下NG
我AC : Pawn

一陣睇marin

肥pawn有無講過自己點解要咁坐

ADD左

之前唔係有幅相SSW 果陣佢都係咁坐既咩
死肥仔打J多腰傷

琴晚冇睇 skt 贏定kt?

下個post 會唔會加返d 時間表link or 隊伍介紹之類好d

[League of Legends][94] 真正LOL戰事討論區

不如大家入去洗佢版

未來人

未打 ？唔係話比人偷巴龍咩

斜pawn 你嗰mon 唔係偏右?

琴日kt 對 lz喳 不過唔知有無偷巴龍發生

Kt 贏

屌
聽日唔較個Mon
較個人斜算

Deft搶左score算唔算

唔知邊到睇到話佢睇住小地圖打機
所以變斜pawn

係睇住dandy 打機

唔緊要 KT贏就得

笑咗

smeb 同deft成日互串
其實SKT 係咪好悶

我覺得有huni之後 skt應該好笑咗好多

有冇人發現LCK好似係唔握手既

佢依加咁頹

間中睇1 2場LMS 嗰邊平時好似都唔會專登去

G2 Fnatic 果d 如果去左NA
原本D 人咪要走

呢個channel好正 成日出Lck既翻譯同片

你想講咩

HKA贏左一場FW?

呢條先啱

Skt係咁 一向都好嚴

咁EU D人算係外援,咁姐係得返2件可以去NA?

hka世界第一 鍾仔又贏

但當年lmq又可以五隻支那組成？

咁咪啫係得個隊過咗去 啲人無得過 咁反智

外援policy係lmq做爛市搞到1隊只可以有2件

強制一隊只可有兩個外援唔係早過lmq組成咩
定係我記錯時序

見到閃尿狼個陣,硬撚到呢

大隻佬聯盟

AFS
不過就算贏都係第五

頭先BETTY閃上去點

HKA

台狗同埋中山我簡支持中山,想睇台狗崩潰個樣

大陸稱呼佢做走a怪
佢有另一個ac名 好似叫aking
聽講同期既人都知走a好癲
我咁諗啦 實力應該係真既
但比賽發唔發揮到又係另一回事

RNG好似專收AD咁既
又uzi又呢條友

我訓練賽同faker55開

IG 唔係有個Jackey Love 去左邊?

係
我好耐好耐之前係youtube睇過uzi一段16歲
岩岩出道係比賽用vn 完美走a拎5殺
又係癲到痴線

HKA 唔揀吹絲塔娜

Skt啲人單排唔勁 喺團隊先勁啫 除咗peanut

Marin 個pool 真係細

係咩 好似除左lz 之外 skt ssg 係另外2隊高排既team

借一借個位用
賣兩張6/8 夜晚7點電競節嘅飛
連位
Tg:boboshih

見返呢D大男陣,覺得又係時候出返汎呢D英

科加斯一咬 yummy

汎都冇用啦
cho 任你射 兜口兜面衝過黎r你

Max 太強了

cho同帶多個smite有咩分別，add就咁跳落去咬走條巴龍

真係好難偷唔到

另外個邊似我的英雄學園POST

有Kalista

Marin 除左鱷魚, 藍寶, Fiona , Kennen, J4之外 仲出到咩英有Impact ?

點解要出坦裝Gnar ???

之前gnar都勁架喎

而家

今場玩Gnar 唔出攻裝打曹格

998

999

1000